\section{Analisi in frequenza}

L'analisi in frequenza consiste nell'analisi del circuito al variare della frequenza.

Si utilizza solitamnete il \textbf{diagramma di Bode} altro non è che un diagramma con scala 
logaritmica


\subsection{Bipolo RLC serie}
Per $\omega = \frac{1}{\sqrt{LC}}$ il bipolo è equivalente alla sola resistenza.

\subsection{Bipolo RLC parallelo}
Per $\omega = \frac{1}{\sqrt{LC}}$ il bipolo è equivalente ad un corto circuito.

\subsection{Perdite resistenze parassite}
Le perdite dovute alle resistenze parassite sono:
\begin{equation*}
    P_{loss} = 2R_p \cdot |\bar{I}|^2
\end{equation*}

